今次媽咪面中到十足十，你班友又話佢神燈

Atm 真係火箭咁上
恒指真係29000

今年佢調返轉 講咩都中

唔知夾爆左幾多個春袋

佢call屌米，中左啊

麵麵係咪偷偷地性交轉左運

今年1月1日開始做媽咪面對家